睇見個幾十歲嘅老師傅自己一個搬喇叭，我就心諗

「抵你死喇！」個幾十歲嘅劇場音響部老師傅，平時當手下啲人係萬能插蘇，插人唔駛本，訓練好嘅人全部第一時間去哂其他場做。一條team 手下三個人一個月內全部遞信走人，其他場好心借啲人俾你，諗住你好好地，咁人地咪過黎做囉！結果人地講明：「要我長返呢度我都唔做！」睇到佢要一手一腳落手搬喇叭，真係好心涼